依家仲係理大嘅市民，請制訂一啲暗號

最後極大機會派鬼混入去，請制訂啲獨特編號識別自己人，有鬼都冇咁易斷正